有無巴絲去過松江城/廣島城, 入面介紹過一個幕末年輕將軍

小弟唔太記得係松江城定廣島城

入面有介紹過一個幕末/明治初年一個好年輕既火炮隊將軍, 佢好似廿幾歲已經戰死左, 佢最大特色係會手持短槍既

唔知有無熟日本明治維新既巴打知我講乜?